陳 茂 波 到 粉 嶺 協 助 清 理 塌 樹

【Now新聞台】財政司司長陳茂波到粉嶺視察颱風山竹襲港的善後工作，並協助清理路面上的塌樹。

陳茂波與政治助理何翠萍早上到粉嶺馬適路視察風災後的情況，馬路仍有多棵被風吹塌的樹，20多名休班消防及海關人員到場清理塌樹，陳茂波為他們打氣，並戴上了頭盔及手套協助搬走地上的枯枝，又用吹風機清理行人路，並跟經過的市民打招呼。

今日全港各區都有休班紀律部隊人員協助清理塌樹，陳茂波逗留約40分鐘後離去。

40分鐘，扣完戴/除頭盔及手套既時間，執到幾多條樹枝

俾記者影完仲唔即刻上車
老闆想去邊
屌你老母又污糟又熱 車我去沖涼啦

7婆：早就知道落區做戲會俾人咁屌，所以我都廢事落區

key圖咪得囉

臨時演員都係演員，做show麻煩比d誠意

陳茂波為他們打氣，並跟經過的市民打招呼
多謝陳生
其實粉嶺區(唔計村屋)基本上都鋸哂樹,只係未清D木頭,樹枝

本份都做唔好，做SHOW有用咩?

打完風個幾禮拜先出黎做下樣 仲要40分鐘

d工人可唔可以清埋佢走

就算俾佢乜都唔準備
一落場就開工
你又期望一個坐開寫字樓日日對電腦對人嘅官可以做到啲咩